[I/A] モンハンライダーズ (MHR) (8) 入坑好機會,齊刷金獅娘

Homepage :
Twitter :
官方攻略 :

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費十連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角 / 5星雷狼) <- 2/28~

*Step1-2 直接中蛋機會好細,要Step3先會確定送蛋(4/5星 雌火/雷狼龍)
【5】滿意的話，可跟隨新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】星期五-日會開周末寶珠關,新手建議先刷rank上100up

属性耐性表

new post lm屌海豹

誤中
有野要加就唔巧意思了

痴撚線推post推得咁撚快

Can you tell me who is #2

巴打們
小弟依家57lv
應該刷蟲定lv?
刷海龍,轟龍素材的話,
應該換多一條先定換寶玉果d先?

你係咪扑左人

似係

咩名 睇下海豹定有牙齒印

前者解返

刷到80 100 先

如果你預唔用石回體
打蟲

下次唔開了
可能好多人睇唔到

新post LM

打龍副本上3攻略：

有冇雙限角？（金獅/ 炎伯/碎龍妹）
有，求奇升上60lv盲過。

有冇單限角？
升左上60lv先。
配55lv (60lv更佳）火女主or雷狼妹or 次級限角弓男
都基本必過。

有冇4星雷狼龍？
有仲易過。

打海龍上3：
2攻手+ 配4星 buff攻輔 or 配求奇毒怪鳥 or 3火系攻擊硬過

打轟龍上3：
2攻手+4星麒麟妹（loop睡眠技）。

打火龍上3：
2攻手+4星回血輔/4星麒麟妹/求奇5星坦（loop雷狼電閃彈技）

抽曬無石喇 咁我打住蟲先

但你有幾多支水

啪5支夠你loop寶到80 up

有30幾支 啪到過千體了

無材料打
戰力升上32000已經上唔到
又卡係2-5個關
點玩

咁你啪左。loop寶開心d

上個po重見
新海豹

Bye

升一隻70lv 總共要1000碎 要掛幾耐

兩個月

Lm

屌你，隻Game日任得15石，無活動或者打哂真係收得工等2046

之前無追post....loop.loop寶係??

解扑啦
其實平時有傾既曬下無所謂
係扑果d野又唔多講一黎就曬果d姐
反正今日你曬我總有日我曬返你

唔記我邊d打邊d

解左佢了

掛5層?

3

見到個留言 笑左

Yes 水大劍 加轟龍 30 sp水招秒

其實點解叫海豹

平時深潛 一上水剩係哂太陽(哂命)

2個月夠咩？ 要換哂交換所果d

計落唔多夠,計埋每星期突破珠任都差

無水大劍

得4星水大劍夠唔夠做

咁你塞三隻三十sp 攻技入去打多round

無水馬嬲未掛寶2 做乜個個都係咁問其實掛咩關都係一撚樣

我用緊65四星加5星轟龍

想問下呢個任點解
新手入坑

仲有週任 好似有150

2個月課到齊碎 好似易d

臨入場左下角有個制會自動刷關

你都cls 我幾時有海豹過

唔該晒🙏🏻

佢係咪係其他post一早block咗你

Of course push he lay

佢話上個po仲見到我 新海豹渦清

有無人有海龍決戰5攻略 下下比佢上完buff打兩下就GG
無碎龍

是撚但啦屌 解blcok左你未得 有咩好嘈

講真 個個 nobody

解左啦
當我錯

唔記得做乜扑了

佢唔係海豹

唔好咁認真

我錯

無體 好悶

今日無廿水既

問題係我中唔到金獅囡都比人屈
中左都抵死呀

你刷到幾lv ？
d水多到用唔晒

下抽中架啦

下個 step 中

肝緊美好世界

我都無哂水

百二咋

壞電話唔就得用埋二百石買體

就轉左ios

VPN 不了同埋我未睇哂

好撚肝

笑左

岩岩收到廿水了

我玩到而家都係0限 我唔知點解仲玩到

我都0限 冇乜問題

想問刷寶珠3 有咩用

佢唔係得第一次打先有報酬咋咩

其實我以為係講緊住海洋公園果d

0限 5星龍都係得轟仔同海龍
諗緊換唔換迅龍

上面未有圖

寶珠關多經,寶珠2,3打得快

下個post張圖要置頂

我意思係上水show off完等人拍手掌果d

今次打轟龍好似係mvp

60lv 4星水劍角+ 4星轟龍都夠1招秒架啦

有邊啲pack係必買 開始心郁郁想課

配雷雙半血後幾大力下

又冇pvp系統既，慢慢玩都夠打曬啲關架啦。
啲角/龍差別多數係67lv技，講緊兩三個月後既事，到時又一代版本一代神

最抵係7日 5星料果2個

心動不如行動

唔好呀
課左斤4k正石，1隻限都無，狂出5星雌火比我

抽中4星雷狼同5星雌火
想問下各位有冇話俾咩邊隻角色用好啲
新手

啲龍其實係睇抗屬配打乜龍，最好同角同屬
有錯請屌

我睇咗#13嗰位巴打講嘅嘢
刷緊寶珠升限角
我又驚4星雷狼用落雷狼妹好似曬咗咁

D龍可以換黎換去 無話曬唔曬

唔會，宜家配佢都ok，除非有金獅女

水抗雷屬，用黎auto刷黃色果條龍

叫轟龍

4星雷狼畀炎伯用先。

巴打我都入左坑啦

買左咩帳。
你同邊度買我想去格下價

4K adore

假膠，sor
上個post見有巴打講

呢條叫蛇!

淘寶.. 唔好屌我..
買左雙限雙女主 加幾條蛋散 300..

。。。港紙

畀人水左啦

再課

Thx ching

見到個4限定ac都係幾舊水

今朝柯屎，抽埋最後10抽step3，無5星，仲要比4星雌火我，嬲到想沖走埋部電話

有1000石抽唔抽好
想要大波金獅妹

佢有冇用曬入邊更新/賠償送既石？
正常都有送1000幾石。
平時啲首抽帳 唔會拎

唔抽。抽左要課金補落去

真心覺得課長買個多限定再專心課金玩係最著數
呢隻game on99 d限定難出到
pick up率又低 超容易歪

見到youtube有個日本仔 明顯用修改器
共通碎 9999
錢99999999
肥料99999

佢係咪玩緊offline單機。單機版好易出cheat（雖然依家同單機冇分別）

咁就唔知啦

不過咁樣玩開心咩?

測試員

我發覺自己好鐘意係youtube搵人抽蛋既片睇人大爆死

仲有800石左右

有啲人純係為左“免費”玩勁野（god mode比如），
有啲人鐘意慢慢玩 升lv，冇話開唔開心。
我以前試過玩啲mod game，發覺隻game幾好玩。再download番官方版玩。

所以話出手機game有冇pvp/online連線排名好影響。
依家單機game咁，啲人玩mod game都覺得冇乜所謂

想問呢隻game角色搵返黎
龍打返黎？
定係五星龍都係要抽？

咁幾抵WO

轟 決5 完成

角 一定係抽返黎 除非活動送既4星角之外

龍: 有得打返黎 不過現時都仲係好少

值唔值300

難啲，一隻限都冇

好想要頭一雷狼槍女，好似好有用

點會值
我係8591見到個 4限定+1隻4星碎龍
都係6舊

noted

一隻限都無

仲未抽到雷槍

食之無味 棄之可惜
想課黑石，但要an機先收到石

想問點配先過到海龍決5 有4星碎龍 5星雄雌火

女主 火伯 雷弩 ＋2-2打法

收個之後課囉
限定真係好難出 課一pack多數都係射落海

黑石10送3，都係2k人仔 5萬幾石

咁撚抵?

龍應該騎咩好

有咩龍

一定ban鳩硬

咁誇張既石量好難唔ban

望住但圖鑒，灰撚過ban

咁撚多金仲想點
除非你係ON9 唔係我諗唔到你課左成4千幾蚊之後先去課黑石然後博比人ban鳩你成啖心血嘅理由

Thx 咁龍我慢慢儲算

下個月開個新ac，再課黑石，幫大家測試下

黑石都有，咩玩法

係有用, 暫時減防升攻都係打boss 不二法門

岩岩升左70 lv 4星，配5星海龍，試下

想問下呢個係咪求其敷隻4星怪就得？

4星毒怪鳥

邊度課，我想試下。橫掂有acc多

突然覺得自己好ON9

佢唔係代充咩？ 點解係黑石既

不嬲都有，啲大陸狗唔知用咩方法
以前pad都有課過，但前排大屠殺，無ban我
我朋友每月10pack，ban左

正石4460都788 hkd啦，210人仔喎ching

平4倍..............
正常210$都係1千石

個個見咁平就狗沖 一個月之後上哂黎叫春話個AC比人ban鳩左就好笑

請問點先會打到4星毒怪鳥出黎？

課7880就有

唔識點講比佢聽
地圖最底中間個格禁第一個有好多蛋嘅banner到打

同意ching

打左隻3星番黎 有冇得進做4星架🤣

連平時外掛都唔撚捉嘅笨大都會ban鳩黑石帳 其他營運一定捉得好嚴

你keep住打上去啦 最頂個關就係佢黎

又搵四葉

上網睇 黑石可能係淘寶刷假卡/刷卡再退款 買石，咁過幾個星期後 官方見到你acc退左款 會ban到你acct。

lm

咁我5星雌火俾5星雷槍女用住先係咪都可以㗎

而家安卓bam硬

iOS 黑都係平少少

不要試

以前聽講過，課pad係用日本啲唔知乜鳩優優券

睇你要打乜關。
打雄火 雌火可以畀隻輔用。
雷狼女（攻擊系騎手） 配3星雷狼or轟龍仲有。
打海龍/轟龍 雷狼女 可以配毒鳥or海龍

Cls
要重生先跟到

大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpg

我 search 咗套片嚟睇，應該係官方俾咗個開發版本佢做介紹 only。

黃金神威

即係乜

冇野做，刷人肥only

迅龍打轟轟子勁
無限角其實都過晒上3，係決戰5頭痕緊

都係博佢唔Ban

勁係邊？
唔爆擊都係千幾傷

特典
28日登入
7日人/龍彩碎

無睇晒成條片。

不過一開頭已經有 logo 顯示係 monster hunter riders 同佢個 channel 合作，description 亦有寫「提供」（日文提供有「贊助」既意思）。

另外套片上面嗰兩行字既意思係︰
「畫面是開發中的版本。」
「含有現在還未實施的活動及轉蛋內容。」

所以應該係官方請佢做宣傳，又或者佢自己 R 到官方授權既影片嚟。

首抽應該刷到幾多4星先開局?

CLS 邊度嚟咁多料

係咪開得波 啲石繼續抽定留下次pool好

開 神抽

淘寶搵mhr

雷狼女半血會加攻，迅龍半血會力爆傷
雙加好勁

試緊，睇下上唔上到第5戰

過左轟決5 都係要d運氣 mvp=奇撚妹 靠佢招3連眠
同埋要有兩隻雷打手比較好

一係就要有另一隻雷5星buff速攻 我就無呢隻

呢個任佢要我做乜
唔識日文

開局信箱d 石 就中?

任務頁右下角人物任 男仔果個任打一關

梗係抽埋Step 3先停再儲石

得兩step抽唔抽好？

搏埋啦，而家唔搏唔通等唔玩先搏咩

懷疑中撚左bug 明明琴日抽完step1 今日廿抽完仲係step2

報錯啦去，等我地又有石拎

麒麟5星60?
我用海龍男坦，雷狼雙刀，同雷狼弩過左4
試打5唔夠力，差5分1比人清場

我用4星65咋 兩隻騎5星海龍 62同55lv 另一個騎60迅喵

每月果d加埋都差唔多三百幾一個月... 最少

通常玩得黑石既都係有自知之明換得坑多 預自己棄坑換新驚既速度快過佢BAM

其實金C女比起雷狼雙勁o係邊?
雷狼雙60sp就300幾攻, 金C先得200幾,
加唔加到攻又係要睇機率

膠都廢事比

我覺得賣點就係
出招隨機buff
有減防技

組隊時霊活d
但力水＋攻擊回転率黎睇
雷狼妹仲係好D

雷雙就全攻 金獅就可以做埋debuff角色

佢重要話 安卓

唔好試

安卓行新flow
要課返先比開game

唔無100%驚都係

但要pay返個下就三重損失

明就明

完

講黑金下次加加加密

會死人

叫打車龍

溫提，今晚4點可會重置，未買既快D入哂佢

放AC 三限 有冇巴打想收
進度完normal

試左三次過到

有幾rd麒麟妹眠左，淨係雷狼雙刀打，其他出加防，搏佢唔醒
差中間記憶石個成就無解

可惜大招80sp
75既話比佢騎碎龍爽死

屈到仆街都似

話說尋晚刷左個新ac, 之後就放刷寶2刷到宜家，都差唔多100lv, 但仲有6百幾體未用晒，水都未用過

新人剛入坑，想問下刷lv 黎做咩？ 定體力max 大啲？

新人剛入坑，想問下刷lv 黎做咩？ 等體力max 大啲？

無晒藥水，仲有好多野未換

用石

想問無課換唔換埋迅龍好

$400有冇巴打想接手

反正d bonus neko pt會過期，等過期前無其他嘢想換再換啦

留石抽垃圾

換咗，反正啲分會到期，早換早享受

有d分會咋 唔係全部都係

同埋想問埋有冇代充好 ios

如果7號之後抽野無2倍，要抽多一萬石先換到

睇左迅龍碎 自

其實依家個d代充都唔係話平好多 頂多幾十蚊

15000石冇金獅 好攰

有冇過到第5海龍嘅隊睇下 打到頹

問題係冇iTunes card

金鈴，兩隻雷狼炮

試緊由頭刷首抽, 試多陣都無就放棄

加防冇用過 不過可以放定入去

Sor我睇錯

我抽左幾十抽 半隻碎龍都無見過
全部關淨係得海5過唔到 個心戚住戚住

課左呢三包

用4/5星海龍都得 都係要白值

Google 轉地區啦 轉去香港有時7仔個d有9折 個陣大手入貨仲好過你搵代課

我用呢隊過到4 但5試左廿幾次都過唔到

升埋火伯上60先

無碎龍女，用火龍女會唔會唔夠力，重有雄火未升60得55

同埋海龍係雷屬 你落兩怕雷嘅點打

我有個金獅女小號，刷完step3無玩
要唔要，唔洗錢

雄火女60lv技都夠力

呢隻5星有無用

得迅龍有降防技

海龍同轟龍第5戰，一隻碎龍都無

唔洗了, 啱啱刷到試玩緊

唔一定要降防先打到嘅

我好想要火伯呀

如果有得簡我想要碎龍女多啲 火伯好撚樣衰

我全都要.jpg

我想要碎龍多啲

如果冇火打手係咪唔洗會過到海龍5

火伯其實好勁

個任務仲有成半個月
唔好咁心急啦
假設真係打唔到海5 都係少個稱號同十幾粒石姐
你方佢唔會再開咩
個稱號又唔係有咩特別能力加乘

量力而為

如果一定要打嬴既 同定你張信用卡講88

地剷巴一齊69啦

用火龍打海龍唔會比人秒？

其實寶3可以刷到幾多級
我而定升級個速度cover唔到條體了

我大大力屌緊大波獅妹
Btw 就出resident evil 3 remake 可以拮晒吉兒咁多個洞

大約100LV之後就要食住體水咁去刷
但係100LV之後其實都有165左右既體
算夠用
我自己就96LV開始冇刷 (經過6日時間自然回體+食佢呢6日送既水) 以家107LV

我準備好哂道具一出就切左吉兒對波落黎煎黎食
對腳就拎去浸水將d腳味浸哂出黎
然後將d沖用黎沖茶飲
然後再屌穿佢個頭屌入佢個腦度

要小心,所以第2回合我會用30SP加一加防先,過多幾個回合再上埋90SP個個防

點解我60幾已經要食水回

呢隻係肉盾黎
我靠佢護住打手

不過如果有就梗係用加攻大大力好

thx
我會參考你依隊黎打海龍5

都要 不過比例好少
1

1係咩黎

3星4星轟龍蛋 碎片換唔換埋好

通常岩岩好差少少,食一支水又可以打多粒幾鐘

4我有換埋

3就不了,太廢

咁換埋4星算
貴果個5星碎唔想換

4月3 等睇nemesis 觸手play佢

應承我
如果下一個限定出女角
一齊大爆死好冇

G持

唔好 我無得退

唔退嫁啦我
會黑名單嫁

Nemesis好似大隻一屌落吉兒度肯定成個閪爆開

未打ex5 但ex1至4好輕鬆

首30抽碎龍女 火女主 加4星雷狼龍有冇人要？
免費

All-in俠(退款)

唔All-in俠(退款)

All-in俠(發還重課)

有冇邊間代充信得過
淘寶果啲課10000羊平100 係未黑卡黎

y 代？，

iTunes card 應該無黑卡嘅我諗 佢平應該係佢買個陣個兌率平掛我都唔知 just 9up

因為冇iTunes card

銀行過數/payme/轉數快都冇?

依家仲要代充？轉數快過完數Cap圖WhatsApp, 一陣間就收到Code

琴日課完

呢到好多熱心人

下次放埋頭post

希望下一個活動唔好咁快出
根本打唔切
又要打蟲 又要打海龍 轟龍我當唔存在住先嫁啦已經
係逼人食石打定點

呢種活動推出方式其實有人趕客

你要知道米飯班主係咩人

對佢地黎講根本冇野玩就真

如果冇特別去抽池
用隻+20% 掉落既奇撚娘去打蟲
根本正常情況以家仲刷緊 仲差大約2萬條蟲先夠數

所以只換有用既野算
你要全清就冇計

係咩人..爆肝俠..？

我計只係換有用個d咋
5星印 5星突碎 5星龍碎 5星人碎

n.o.!

呢隻game唔係爆肝
係爆石人

課金回體刷野囉

真,.肯食石既
訓覺掛幾日
咩都清

咁又係 佢有自動loop關算好佛

又令我諗起 垃圾機戰dd
一開頭連auto續關都冇 仲要ban 9我
抵我退9佢款

課邊個包最抵 利申 係差step3 想課多十抽

9000yen 抽完step 3 留返D石抽下個限POOL

本身如果未有買login包/lv包個d
就買左先

我玩既game 好多都無auto續
夢戰 龍珠 足小 等等

足小 夢戰不了 龍珠唔洗auto啦 幾分鐘打完

有d game唔係咁肝既 冇都正常

有d game 刷素材 10日時間 你要打1000場 每場5分鐘
即係5千分鐘
你點頂

隻GAME開左幾耐冬眠左一排都唔知出左隻手機MH

平日好似都冇咩好刷
好唔好週末爆體水刷寶珠升LV?

星矢有auto續 但體多撚到掛機咁幾粒鐘

一星期掛

2/19出

你換晒野其實真係冇野好做

仲未刷完蟲蟲

抽哂STEP3
抽唔到蛋/金獅娘
抽到呢兩隻 加多隻五星開唔開得?

冇限就重刷啦

最好有限獅 好似係

level 2 account 有意PM 新ac 仲有好多石拎

$20

25

冇碎龍既acc感覺始終差dd

所以$20

新手問,呢D有咩用

升加護lv

碎妹+5星碎最霸道
而家金獅打到既關大奶雙都打到

除非3限+5星雷狼
否則真係買唔落手

巴打們係咪課得太狠，igamebuy d 10000羊貴左既

係,尋日658

今日670

買完洗唔洗做D咩,唔覺有加到

第三抽都係中5星火龍sosad 慢慢草石算

唔洗

因為唔係一粒升一個 level

某寶賣D首抽AC
5星女主+5星雌火+5星限角+5星雷狼龍 = RMB300
好貴, 自己慢慢玩

見到雙限+5星碎都係幾舊水，有少少心動

淘寶好多死帳 單限+碎，依家博抽雙限/雙5星龍，再重新賣

諗住入坑, 但其實唔知買咩組合最好

碎龍+金獅，其他跟價錢搭上去

呢三隻 金獅55lv都打曬龍關上3

個人
膽=5星碎龍
人就
膽=金獅女+碎龍女/火伯

5星碎龍+孫女+金獅女
完美組合好似係
雷狼龍4星就ok嫁啦

So L sad.... 主號2000石乜7都無 ....
小號新帳加持... 1個loop中埋變態佬....

孫女同火伯差無幾的話我就買個 5星碎龍+火伯+金獅女
孫女應該太搶手冇貨

重生時間到了

其實主號人腳唔差，只係破左產姐

唔支持買寶
但哩隻game啲閪機率你課一個double都未必有咁多靚角仲有5星龍

想問打邊關經驗多

寶珠3

週末寶玉關

同朋友R左個 5星冰屬自補果隻+火伯+金獅娘+5星碎龍 黎玩唔洗買慳番

寶珠 1-5 關效益都一樣，5 就一場加經最多，但基本上好難一 round 秒到。所以都係以最大力一拳秒到既前題下揀越最難既嗰一關，一般都係 3，但未夠力就打住 2 先。

打3 / 2好好多
打5 好慢

天選之人

一拳秒到 5 既話就梗係揀 5

我有5星碎龍同5星雷龍加碎龍女 有冇巴打要

送? 我仲刷緊首抽

叫你朋友去買六合彩
去8591睇求其有雙限加幾隻五星都賣四舊水

送 但我打哂全部主線

都好過我個火伯+5條雌火

5星碎龍+5星雷龍+碎龍女

收工一睇

個個都賣A/C

棄game潮

我得5星碎龍+火伯
課金都炒晒車

用舊野都過到而家既關

唔急抽

我暫時睇好呢隻
玩多陣

單機無乜所謂
得閒開下

打哂啦 係想要隻金獅女

如果加到pvp or 線上互動野，先夠好玩

阿伯
Farm住解石先

想要合作 PVE 多過 PVP

佢不嬲都黑到仆街, 碧藍航線新活動佢抽300抽先畢業, 正常人100抽都差不多
係呢隻突然抽得好勁谷底反彈

等緊佢出協力

終於試到3隻弱火搞掂雄火上級

巴打係咪送
唔會攞去換或者賣

終於清哂海龍D決戰

你地會唔會換多粒5星海龍同轟龍番黎？

5星老西都換

會

換啦
有多就唔使下下用轉龍卷

肯定會，但係有排肝
蟲都未刷完

E巴 你用咩隊auto過 海龍上同車上 刷完蟲先刷佢地

掛上3?

+1

換埋啲5星寵珠就唔刷了

係呀 係咪掛上3最多天磷？

清晒決戰就上3架啦

盡量換晒d 30-40sp既招

海龍就未必，反而想換轟龍，
4星海龍都好夠做

無火伯可以換邊隻入去

女主囉
海龍負100火,是但火攻都好快

係喎 唔記左佢

夜媽媽有無巴打想玩雜交

想
但你咁公開

大佬呀 你唔好咁痴線啦.jpgx2

好驚

訓先

本身想入黎吹水

正 終於中到阿伯 金獅 同女主
終於有打手了

今次轟龍第5戰都唔算難
主要都係用晒水防寵,好運唔打死輸出
同埋關鍵時間暈到,都係100%運氣

我玩有前冇後+2-2
雷狼妹半血後大大力車埋去

我不停狂攻咋,差唔多死就用呀伯暈
呀伯用迅龍超大力

點解
大家雜交下增進感情唔好咩

迅龍本身就好大力
阿伯又要基攻高

唔好吹奏迅龍

邊個比我見到再吹奏迅龍
我同佢雜交!

All-in(雜交)俠

希望下次貓幣可以換冰牙龍

刷左十日dl都未夠3m

新手想問下而家個step pool洗唔洗抽？

問下自己個step pool想唔想抽

正帳冇體
副帳冇體

我係咪又要刷首抽玩啦

冇其他game咩

龍絆 只解每日任
fgo 只登入每日
無啦

隔離po隻新game（為美好的xxxx)
我刷左二日首抽，最尾決定等中文化先入坑。
又要vpn，又想睇佢d故事

返 MHW 練 TA

Jaga 已經玩緊

有半年冇開mhw啦

想請教下，咁我剛剛過到上3攞咗5星海龍，咁drop料應該all in換落強化一隻定應該刷多隻5星海龍蛋好

WHY NOT BOTH?

講開又講喺呢邊好似唔多見 MHW POST 嗰邊啲人

我上級火龍又未過到，轟龍又未過
5星珠又唔夠強化到幾隻上60，d珠又好難先有，所以問下咁

可能個陣一出 第一個月 我玩左300小時 搞到好多野玩晒
30日300小時
個陣要返工平均一日訓3個鐘

你有d咩角 /龍

真！啱先出嗰期真係玩到喪，冰原都係。

我而家閒時仲有 KEEP 住玩，計埋都過咗1500 hrs，不過比起嗰邊 post 啲癡線佬真係小巫見大巫。

btw 你半年無開驚係咪即係無入手冰原？

我怕俾你哋話我海豹

有入
一開玩左3日爆左機之後就放低左冇再玩

唔會啦
純粹9up姐

如果你想嬴
我諗係你練度唔夠

1. 5星角好多隻都要60lv先發光發亮
2. 你都有金獅女,練到佢60 再用+2-2隊打就得

你齊唔齊呢d角?

齊角但無5星雌火

我之前就升咗碎女上60，跟住發覺剩低d珠已經唔夠升多一隻上60，最盡59，任務暫時就剩係清完hard only
金獅女我以爲係玩減防，見佢每turn都至少可以用一次，就算炒咗下turn都可以繼續

4星雌火都夠做

雷炮女<--加攻 又可以玩麻痺
女主<--唔一定要佢 因為有好多減防角替代
金獅女<--高攻 我用4星雷狼龍咋

+2-2點解勁係因為

+1=1.2倍
+2=1.5倍

我呢隊有角無龍隊黎 差唔多係叫做

金獅女+2-2 配記憶石 打火龍1萬7
係佢入50%血之前(龍之怒) 用
咁就好好多 最好當然係麻到佢

一次性

是但condom一樣

喺雷狼出嚟之前就已經中咗金獅，都唔知繼唔繼續追雷狼好，我4星雷狼都無。

咁3星雷狼70LV係第2個選擇 你最多都係靠多少少運氣/死一兩隻
唔建議為左追雷狼而再抽

哦原來+2-2係咁嘅意思
雷炮女我都覺得幾有潛力，不過我無4星雷狼，4000石中晒d雌火嘢

雷炮女好值得上60
佢係咪MVP

我都覺得繼續追好on9
咁 lv70 3星雷狼定 lv60 5星海龍好？
齋計白值應該海龍高過雷狼？但計埋特性同招式又係唔係咁講？

火龍克住你隻海龍
一入場冇耐就收左皮啦
白值高都冇用
-50%火呀師父

其實我已經唔係講緊火龍 不過你又講得啱，都係要睇對面係乜龍既。我純粹想睇下配邊隻雷屬攻擊力高啲。

而家碎女上咗60，我自己就plan跟住落黎係升金獅女炎伯同雷炮女
個次序有無咩建議，而家升一隻上60都好刎水所以想要慎重d

如果純講雷屬
一定係海龍5星>雷狼龍

反正你都唔係要用佢招技 而係用佢個白值

將呢3隻都派24小時

金獅女>火伯>雷炮女
雷炮女因為打支援 同埋佢60LV技唔係主要

金獅女同火伯都要60技 先叫做發光發亮到
50LV係廢嫁

一個1 lv
唔係個盟嘅lv 係升盟要用嘅lv

另外提一提
如果個池11點完
你早D起身 抽左個無料
個池轉左 都可以再抽一次無料

好，thanks
咁你會建議短期係分散兩隻55左右好定係推咗金獅女上60先好

推咗金獅女上60
must

好，唔該晒

真係再搞唔掂，遲d上黎再請教下

你可以上多D黎 唔好做海豹!

其實係因為呢個暫時悠閒玩 我iceborne始終差幾隻大細金就白金，大部份時間都開咗黎刷同度size

唔課金要升一隻5星龍67LV要幾耐大家有碎龍都冇用...

約2個月
每星期周任
每星期寶珠任

分享下五戰海龍同轟龍配隊

【分享】轟龍 決戰5 任務全解

又開心廿支水

佛到

正

嗰隻game d課金好似抵屌好多

又可以開工刷野

仲係刷緊蟲仔

掙扎刷蟲定刷經好

蟲啦 經驗每星期都有得刷

刷蟲，得返十日咋

又啱

What is ur level

120

我會洗經驗，等下星期先衝蟲，抵啲

唔知到時要啪幾多石

體力多左，食石小啲打多啲，我宜家hr 142了，盡衝

想買個5星碎龍玩下

仆街原來冇抗性
咁唔怪得機率咁低,仲好似話仆街期間咩屬抗同耐性都0

趁平why not

再上差唔多要食500石先升到1rank

係呀 仲有千幾石

上面300，最下面260，抵唔抵

得1限又唔多想要

想問限定shop買個d加護護符係點用

買咗就得，乜都唔需要做

我買左10張 佢好似先升左兩lv

雙限加雙龍800

升人先加得多，好似升啲3、4星到30最抵

差唔多啦

以抽返黎既機率黎諗

800其實好抵

btw,雙龍係5星雷狼定雌火

如果真係認真玩
一定係雙限雙龍

你課八百
推哂圖都未必有

本來想整個 sheet 去計下效益同時間，但發覺搵到既所需經驗表最多都只係去到 lv20

如果比我重新黎過一定買
不過我退左款其實差唔多一樣

雌火咋

其實step pool都會出限
d人一次比一次勁咁多
反而龍先重要

雌火就收檔啦..................

公廁龍

假設雙限雙龍
自己抽多2次左右STEP
基本已經夠打晒所有關 包咩決戰5個D

雌火都叫限
雖然真係限

雄火勁好撚多
仲要free

依家卡緊關唔夠打
打轟龍嘅話都係打唔到上級
應該點做

火主要升60先
另外要輔助角

Agger 似返mon hun

岩 用輔角buff雷輸出

唯一好處 唔怕 火 水咁lo

想買個神運AC試吓

點打火龍同海龍上級

如果齊碎龍+雷狼
真係唔要限我都想買
限可以以家煲返黎
雙龍係可遇不可求

但係火主唔夠 碎片
有咩關可以出到 界限突破 碎片
寶珠嗰個好似淨係會畀錢已經冇出啲碎片

派遣

同埋火主如果冇60 不如佢主要用減防算

碎龍+雷狼，冇限 260
好抵玩

5星?
咁一定狗衝呢個AC WO
我都有D心動

依家抽追碎女同雷狼是否不智?

你以家進度?
手上有乜

帳一:

帳二:

帳三:

全部大平放...100~200蚊 係碎龍女+碎龍個帳課左300幾蚊
唔HOLD帳了有冇巴打有興趣接手有意+TG

上網見d人分享睡眠補血平民隊打轟龍第5戰
睇佢地d片,一起身又中睡眠,一瞓又有2-3round比你加防.
仲要話比人打1000以上係好少機會發生
但係我自己打就成日唔中睡眠,中左又下一回合醒返
之後5round比人KO,又補唔切血又上唔切防

我連個隻4星補血都冇
係咪太非洲

雙龍無限真係幾平，200左右

19048
一定揀呢個

就算有你都要超級好運,你拎隻麒麟入場試下睡眠
比你中到都好少有2-3round時間
成功真係買六合彩
D人重要係加攻果2round比佢眠到無打過佢

玩狀態仲難過+2-2

係咪cheat?咁多雙龍

真,我自己都試過,真係好難
最無奈係佢地講到理所當然中狀態

兩限+all 5星龍，抽左兩次step 3 800舊有冇人要，留gg

買咗2519，去爽下先

-2都唔係100%啦...
狀態有抗性仲撚難

所以唔知點解成班Fd吹奏眠
我話+2-2應該10turn內過到冇人理
然後日日上水話過唔到上3

佢尐片都唔知拍咗幾多次先有一次得

咁我都係 10 turn 過上三既
不過老實唔係穩 10 turn

眠好處係較平民
雷狼女多數人首抽都可能選佢
奇撚女又係送既

同MH一樣咋嘛
唔通個個都1場TA到咩

+2-2隊打手快過suppport行動點搞
等到+2-2會蝕SP

打手同support換竉

你可以隔rd先出

咁貴都買 我刷左幾日 頂唔順去買左隻3限角先150蚊人仔

決5過曬未全通
雷雙雷炮女豬火伯金獅女
5星碎龍

雙龍冇限角冇用。
除非再課金抽。
但5星雷狼龍 同4星差別好多，新雷技67lv先有。
所以有得揀，1龍（碎龍）+金獅女既組合比較符合現環境。
而且呢間店賣貴好多

你都夠曬角
碎女唔洗追啦。有雄火龍60lv已取代左碎女
雷狼有4星已夠。
不如等下個限pool追新角

下次有機斬龍

雷系打手黎講 雷狼女係咪勁過金獅女
我用緊金獅女 dps好似好低

你無龍呀嘛 限角緊係平啦

男人不了

要龍 不要人

又火角

新手繼續有疑問，想問下巴打們，依兩日出果個寶珠關，重打係咪唔會出寶珠？

而家過咗hard第一章，唔知周回邊啲關比較好

要狂睡，睇運氣
最後死1隻，爆石

佢自己D招唔大力
要比隻有勁招既龍佢

雷狼得3星...
定唔追ALL IN下個算

尋日非洲一日遊，今日課個成長包，又一條好漢

已經有金獅女
但仲係一條5星龍都冇
想問下呢個Pool仲抽唔抽好？

新手想問下
派遣性價比最高是咪24小時果個?

雷狼唔值ALLIN

咁易中咩

等獄狼算

打轟龍嘅話
坐迅龍定轟龍好

迅龍

想問打左周日 仲有邊到有突破珠打？

刷蟲算 110RANK 唔刷寶3住

再等？
四星龍夠做而家d降臨？

5星寶珠換晒要成兩萬條蟲

我差女主同海龍未換

直接打就冇
活動換ONLY

咁快，送嗰啲藥已經用晒

仲有38支我無爆過石

睇人同打法既配合

你地講到好難咁

佢日日咁多水
唔爆石都一早清晒啦

一日打幾隻game真係幾難下

抽上去其實仲有咩用？
升1rank要2000exp，方便爆石+1體。

但2000exp要打7場10體？ 等於50石既費石。
大約升到幾多rank比較合適

佢一個星期出一次step池新將。
幾多石都唔夠allin啦。
5星雷狼冇特別勁。
等下隻

升到150其實可以唔洗再掛寶關

40抽 0個5星 。

抽撚到懷疑人生

我都覺得150後唔抵
要差唔多食成千石先1RANK

用黎刷返活動升算

兩個pool 120抽都無限角，五星龍
step3出親都成4星雌火

正常發揮

40姐
400先再懷疑

你肯定係歐洲人成日爆1000蟲
計數上係冇可能刷完

有冇表睇

真有？

如果佢有+40%會快好多

冇,自己除都有數計

屌 我啲朋友都係咁講，我抽左200抽，total得 6隻 5星

我係40
一場50虫

一場先得唔夠50，起碼都應該一場100啦
剩係換女主d珠都成萬蟲，點換呀大佬

換晒所有5星既野 要成4 5萬條蟲
當你冇爆1千蟲
你要打大約1千場
一場18體
即係18000體

1日回體 480
扣返日任 大約400體左右 你可以打關
個任出左大約10日
即係4千體

當派水300枝
呢到先9千體

歐洲人!
我+20%咋

係巴哈見到第40個新手任係100個5星人突碎
正呀

岩岩拎左了

我仲卡係37

其實D共通珠係咪將所有5星角升左上60LV 拎左60技先
之後先派遣慢慢升佢地LV

5XLV未有60技 / D數值未係咁好

一場80，刷晒任務同角色玉
平嘅角龍共通玉都換晒

新手一問，想問問+2同-2係咪指加兩次攻同減兩次防?
加攻同減防效果會累積咁計?
求指教

有用既就升
垃圾5星點會60佢

歐洲人!
我唔中5星奇撚娘呀
都唔敢落石去個個池到抽

加減攻防最多可以疊兩層
同埋最後一個回合可以疊多次，續多三回合

會

不過減防真係唔知佢計算方式

5星麒麟娘係首抽個時刷
5星狗龍男係有償必中出
但一隻限角都唔中

垃圾5星見到佢5XLV 仲覺得佢垃圾
尤其係有隻紫紫地色個隻弩

另類歐洲

一場差一個DOUBLE 怪唔得刷得咁快
我連5星碎都未換齊

邊隻

大大力好抵食

伊莉亞

決戰幾

1

感謝兩位大大，試試先

屌玩玩下無左條五星雷狼龍

點解會咁

揾過曬都無

係咪收埋左
左下個個

隻驚冇賣龍系統

一定係你收埋左唔知去邊

右下一覽應該有版，一版係蛋，一版係閒置左嘅龍
你㩒+蛋應該都有版

我買左個$60
5隻5星 炎伯 麒麟 火女主 水男主 加個路人

無5星碎龍=無用

點解唔買雙龍？買完返來打埋啲進度可以跳多六下

可能係禁左 但係開右邊揾唔返🤮

揾唔到既😭

你應該讓渡左比另一隻角

RAP

揾到了thx !!!

1,你根本未生蛋,仲係禮物BOX
2.你讓渡左比其他人
3.你收埋左係倉
4.你其實只係中左5星雷狼,碎片

4好殘酷

讓渡左原來 唔該晒各位巴打！

200抽得4隻5星冇金獅 hea玩算

好合理
金獅唔係咁易嫁

4隻5星真係有啲少

以家仲趕得切 重生卷!

大叔的愛

你地唔明

玩到咁唔重生啦

隻game好孤寒，新開都唔派石

白兔妹62

不斷中佢 我都唔想

60停咪算61以上要騎印

曲線曬卡

都課左唔少唔係海豹

下個十抽就會中金獅架啦

今日掛左成日寶3

我刷蟲算

係
人既騎印好難有

其實都係要表，佢每個 range 需要既 exp 遞增值同埋加既最大體力值都唔同。

唔計頭嗰幾 lv，lv 100 之前好似都仲係升 1 lv 加一點最大體力，每 lv 遞增 50 exp 需求。

之後唔知幾時開始要升幾 lv 先加一點，然後每 exp 遞增值又唔同咗。

網上只係有頭 lv20 既表，用頭 lv20 既規律計出嚟發覺結果完全唔 match 我而家 lv 既數值，所以一日無一個正確既全 lv exp 需求同埋體力獎勵表都好難計到性價比。

我個人體感係到 lv 100 攞晒特典寶石之後性價比就會開始急跌。

言下之意即係冇買LV包係唔駛衝LV

14號呀
7號係冇2倍

蝕左2星期寶玉任最赤

自己中意升咪升
D石自己嘅

首抽今日應該好開始啦
冇既拿拿聲買個淘寶帳
今晚都趕得切解晒

我都係禮拜日就解哂D周任

每星期送各50粒5星，升67靠佢

講咗結論先，無表既話其實好難客觀分析。

喺無表既前題下，根據我個人觀感︰

1. 你無限錢可以啪石既話就梗係隨便衝。

2. 而家唔係只有寶珠關先到 lv，打其他關都可以。寶珠關既作用只有升 lv，對於無課 lv 包又無錢啪石既人，我唔認為尻衝寶珠關係一個性價比高既選擇，大可以一邊刷蟲，根據自己既節奏慢慢升。

3. 而我既情況係有課 lv 包但唔係無限錢喪啪石，所以喺我既立場係 lv100 之後性價比就會急跌。

簡單d咁建議：

無課或唔會啪石既玩家，基本目標 100lv，夠訓醒都唔會爆體就ok

以後打算啪石既，基本目標 150lv，之後向唔上向推，量力而為

其實又話唔定以後好似本傳咁有限 HR 先接得既任

40 Lv 120 體
107 就 168
我覺得唔啪石就刷珠刷到唔使食藥回體就可以停，之後去刷蟲或者其他，刷完料先再刷珠

無錯，所以我個2日小號刷夠100lv就轉工捉蟲
仲有成100支小強走慢慢搣

有冇人做晒新手主線任可以話我知有冇送5星龍玉

掛寶珠掛邊關最好？

留水，下星期先再衝，152 lv了

點解你咁多水衝
我食晒

係留左好多水星期五開始衝，再食500石到上150，等下星期有水再衝會抵啲

想問下大家，點解唔見有人用呢個男雷角？反而用女雷角？大家都有buff攻，但男仲有得加攻再加速，又少sp，唔係再勁啲咩？

活動龍突滿一隻5星同4星就夠了，感覺抵啲

下面啦，難抽嘛，咪冇用咯

食500石
大神

因為抽唔到

明白曬，咁我升到佢60，再配隻5星海龍先

鬼叫我10抽中雷師，石多冇計，唉

同埋要lv60嘛... 輔助角自己唔係太想用太多資源突到上60，有都突咗輸出角先

利申: 鳩up

追唔到雷男 sad

係既 知你威

依家抽咗9抽，有1800 neko coins
差多一抽先夠換迅龍，又唔想蝕個step 1俾佢
等多幾日睇下今次個step up pool完咗有無新step up pool緊接，到時再射落下個pool

下個啦，用打番嚟既轟龍打上去啦

仲咁有心機覆佢

200抽成績。

利申冇課金。都足夠打曬全部上級攞5星竉。

想問下，換唔換迅龍好？定等多一個活動任睇佢轉唔轉？

因為要突到60先開到技，女個隻唔洗突

呢個帳同我30抽差唔多

你要等多成個月先知會唔會轉第二隻，加上d bonus neko coin會過期，到時少一半

冇呃你，都有抽到有2000粒寶石。有夠1000就抽。乜鳩都唔中[img]

呀，係，100抽，唔好意思。

啫係我3月14前都迫住要換，仲以為過左個金獅娘活動會再更新。

火女主用公家五星碎上60
定係打蟲拎晒佢既100碎再上好啲?

金獅個event通常過幾日完係咪會轉人定有機會冧莊？
玩左幾日唔知上個event係點

而家1800neko同埋有3000石
但唔想再射落佢入面黎換迅龍

有啲興趣，巴打有個更強既ac?定抽到灰？同埋點樣入人地個ac?

更係蟲仔，慳家啲好。

咁刷晒女主100碎先
唔夠再用公家碎突

Diu 中三隻限都抽唔到男雷

5星通用珠新手任total 好似送150粒

500石

巴打呢個係要做咩
差呢50石 step3

改名

唔該曬巴打。

想問係咪咁留，第一次留tg，唔係好識，唔該曬

女主好多有得換

唔建議用共通玉

通常呢D直線曬圖仲要串咀
下個池都大爆死
石多呀拿
回收返晒你

秒扑左,回佢都廢撚事

本身POST出黎都冇野
仲要加多句石多冇計 唉

辛撚苦晒呀屌

扑鳩佢算啦曬鳩氣石多無撚用 次次一個十抽中先叫勁

扑啦 晒我地時間

你岩
扑7佢

明明呢到好撚和平

係我小上手apps台定咩
依個post好多串嘴海豹

GET 唔到10抽中同石多乜關係

GET 唔到10抽中同石多有乜關係

石多 手痕
點知噤下就中

得一個咋嘛
邊到有好多

做個慳家型獵人
留畀限用會好啲
不過得一隻

應該係指有石無地方洗，迫於無奈所以要抽曬去

姐係曬錢
不過隻GAME無corpo無位比佢打飛機,好難怪佢

可能人地次次十抽畢業
下次又十抽畢業
無限LOOP
咁咪石多囉
我都好想咁串呀
好葡萄呀屌

下
好似調轉左

係食水升級 再爆石刷蟲....

最鐘意呢d 手機驚 各自努力
除非你戰力上到top100 就有機會有人留意到

唔好再討論佢 浪費時間

有冇人貼box鬥非

我最多刷個新手帳貼出黎

支持

睇d角lv就知係咪新手啦

雞爺︰石多係咪？

雞爺大你一張魔法卡

會唔會引到班歐洲人嚟扮非？

「得1隻5星碎龍咋！本來目標3隻，好非！」

搵定人開po都得啦咁

有冇一版可以睇曬d龍

menu -> 圖鑑

我有海龍345星 歐洲人黎

不過只係睇到有乜龍，睇唔到數量。

金雌火都冇
利申 開服第一日開始玩

有成打雌火 先算非洲人呀

我課左少少
冇45星碎同雷狼 全部都係4星雌火

呢個好難講 之前以為火伯同碎龍妹會無左
最後又咪係喺個pool到

5日後咪知

計唔計到兩次限定分別幾多抽？

我無加攻角 係咪點都要升咗雷狼雙升夠打上級火龍？

雷狼雙升60

4星雌火妹減攻

再配火伯或者碎龍妹？定要火女主減防？

90

女主/伊吹都OK

又真係非咗啲
儲埋啲運下個 pool 一次過爆返晒返嚟

等雷雙60再試 thx

應該都中過限定角?

重點都係等5TURN後雷狼妹扣到半血下
+2-2狀態下開記憶石

好似唔多見到有+攻BUFF機WO

我頭130抽都冇限 不過有5星碎

第2個pool 抽多幾次 追返2隻限

有5星碎嬴左了

點解你地咁捨得課咁多落隻出左半個月都未夠既GAME到..

我就係無加攻角先問 不過我諗雷雙60咗 應該就過到

咁等多幾日搏有新女先再射入去
反正d bonus pt 7號先過期

重點都係等5TURN後雷狼妹扣到半血下
-2狀態下開記憶石

係14號先過期呀
大佬 呢個POST提左幾次

冇咩分別,7號後先為PT而抽既都係懞撚

我120抽，加2個有償必中都唔出限，出晒啲冷門金角

有獅子同伯先繼續玩落去
不過total得6隻5星人

冰牙女如果8號出
你抽唔抽!
一句到尾

不過我都同意 如果只係為PT既7號前好抽

抽佢老尾，重有石嘅話

7號估佢只出個姑pool
fes停一停先

我估FES係每個月月尾

咁好係咁 點知龍騎祭先係普通pool
再出一個真限角pool

我有女主大叔金獅女 但冇5星龍 都過唔到水龍上3
點搞

唔一定要5星龍過嫁........................

有女主已經夠打

我用4星雌火搭隻3星雷狼過
但過唔到最強既雄火上級

係咪唔夠level?

輸出有Lv 60 肯定夠打

加一隻buff女主
有既另一隻nerf水龍穩過

看板其實有冇得換架?

menu -> ホームタッグ

tks bro

我連女主都冇, 搏隻4星雌火放毒

計番日子，聽日差唔多係時候公佈３００／４００萬ＤＬ啦掛！？
派石！派石！派石！

派完咪又係回收返

轟龍啲得兩招水技，倍率低到

唔洗錢算係咁

如果下個討代弱水，要搵升定大聖爺先得
騎車車車加火防水攻

得4星咋屌

呢隊打極都過唔到上火3
降防成日唔Q中
有冇攻略

c女右上招30sp好似都成60%機率降對面防啦喎

試下眠流..另外有迅龍其實會彈性小小..可以打多隻輸出

打左三四場都係5中1-2次
不過一上黎求救就贏左
終於Keep住做到+2-2

我真係好撚黑
先前就係試麻/眠
但可以到我冚隊死哂先麻/眠左一次

金獅升上60，帶60lv技，騎雷狼龍用電光突進

三號位睇情況加攻是旦一隻，係雄火未加防前，幫兩隻打手疊到兩層加攻，爆石一波ko
一係轉其他減防角，金獅加到攻用電光突進

一係轉減攻回血磨過
四星麒麟娘個個都有
有冇四星全體回血角?
金獅用加攻雷技，騎雷狼龍，加完攻電光突進

唔該哂巴打
啱啱果舖有番少少運就過到
估唔到中兩次60%減防都咁講運
我仲要最後都係斷左纜得-1

想問吓關於個51-100lv包
例如我85lv
咁我買咗嗰下係會收到51-85lv嘅獎勵
然後每升一級就再攞，直至到100lv？

留石！！
等下個step
我無水角用

咪又係派三 四百石，當人乞兒

無錯，課啦

派一千你先驚
立刻回收😂
d game大手派親都降機率

我覺得用減攻 易d

平放個小號 有三限火伯 孫女 金獅女 玩唔到兩個賬 價錢可議

水角咪悟空囉
好勁下

$200有冇人收

主線弱點屬性嗰啲石要點先拎到？

50蚊我就要

大聖爺係水主角?

有5星碎龍就值200

奇猿仔

咪弱點打埋去，好多係怕水，轟龍／奇猿仔must

減攻加攻 穩陣

玩減攻防一定易過狀態
玩狀態會爆粗

好明顯要你搭水大劍

其實佢招3HIT無屬TAG技都幾大力

佢依隊肯定過到啦
記得差唔多到半血就要用記憶石
最好有晒加攻2減防2
依隊淨係開3招技就得
減防加攻蒼雷牙

打唔贏一定係晨咁早就開絆石等對面提早發癲又麻佢唔到比佢+2打柒

即係9打

俾我食石過關算啦
唔想再試運打啲決5

食到石就唔唔洗升隊了
乜9都用石頭丟撚死

BTW咩隊打邊個決5
正常齊腳都無咩試運

係咪有剋屬打手
加攻減防,龍啱耐性
就過到晒決5

升隊又難升dklm
要開關俾人打章啦dklm

打海龍係咁中麻痹dklm

我覺得打難關最緊要係:

有3隻正耐性既龍
↓
加攻/減防/加防/減攻
↓
剋屬輸出角
↓
玩狀態/奶

打咩升LV 最快?

升60唔難
又唔係叫你升67

同埋就算係60
黎黎去去都講緊2,3隻人值得升ONLY
其他50都好夠做

寶玉關
但已完

等星期5再開

好似就出第5章
見到信箱派野講

升到60都要160個章啦
Event都係換得幾十隻仲要難換
觀察隊24小時都係得6粒咋喎

長遠佢都係要開一關俾人打章㗎啦

星期5,6日就開呀

今日又冇石派

差300 石 step 3呀

有無巴打掛住我....

賣 雷狼妹，火伯，5星碎龍acc
$100，清完Story Hard，石射哂落海

有無人要

3月4號開

LOGIN 會隨機送3份BONUS 之中既其中一份

A 5星人玉3粒+其他
B 4星人玉10粒+其他
C 50石+其他

中B 係最撚7

你一定未清晒D MISSION

你講到日日都要派石咁

痹完
俾佢打到失衡
再痹過dklm

睇黎好快又有野抽
雞爺召喚

應該唔會出斬龍住.....既

DKLM 而家個STEP一完就緊貼出斬龍佬STEP+斬龍既話(仲要又包撚晒4隻舊限)

限定既定義真係唔知點解了

以前真係多石派嘛，碎龍step pool都抽左9次

メインストーリー第5章『黒の意思』の公開日が決定！
ついにその幕を開けるヴァルクス闘技大会⚔
ヴァルクス討伐部隊の協力を得るため特派観測隊家族 (男性、女性、女の子)は闘技大会で優勝することができるのか⁉
しかし、その裏で暗躍する上半身のシルエット黒い影が…。
第五章『黒の意思』：🗓3月4日11時～

一開始你清MISSION咪多
但清完就冇架啦

咁似下隻真係出斬龍
魔法卡準備

龍先係真限定

斬龍黎講

有碎龍女/火借既話
真係難忍手

有無出得咁撚密呀.....

主線出都要吊?

有石拎

唔係出角咩.....

更新第5章主線姐

刷晒normal-maniac 都唔少石

咁當我無講過
BTW我連4既MANIAC都未打
唔啱屬性打第三章

開心

掛住雜交啦你一定係

Btw 我都未打

雜交就算過唔過到都一定要做...

佢唔開新章

我又唔課

出新pool真係得個睇字

每開一個新POOL
都開個新ACC玩下新角

識玩

玩自己咩

每開一個新POOL
都開個新ACC
抽齊所有限+5星龍
再賣

咁就無限金錢課金

恆心換錢

快d出聯機

悶死了

唔覺得佢會出MULTI要素

唔好咁大聲,比太多人知就唔掂啦

咁 佢等摺

賣首抽致富

巴打SICK PLAY

邀請佢雜交

吉兒巴重有玩緊乜驚

悶

300萬DL 靠你地了

MHR超養生
我玩緊隻新驚等回氣

我等緊4月3號隻BIOHAZARD3...
瘋狂玩生化吉兒

MFF，弓箭傳說，仲有D單機驚
其實我電話D驚有個FOLDER入住
個FOLDER有三版多D
但真係有玩既得幾隻...

4月就一定FF7 REMAKE了

Bio 3 remake
Jill個樣唔多掂

係咁捉住吉兒對長腿黎奶
奶哂佢D腳趾汗

乜撚野唔得我屌埋你果份我一刀切撚左佢對波落黎煎黎食
對腳就用硝酸鹽醃咸佢
然後當係巴拿馬火腿咁切片黎食

真係養生,不過都係開始左一陣,希望可以做得更好

單機又悶

聯機又唔夠人勁

是咪唔玩好d

覺得自己是零

都係舊版好J啲

黎緊好多驚
我等緊仁王2同BIO3
跟住仲有FF7，2077，LAST OF FUCK 2
仲有AVENGER

我全部要哂
一齊玩3P

海邊的美食家

佢KEEP住呢個MODE出決戰5既話
都係1粒鐘玩完

過多1-2個月就會厭

睇下佢會唔會有D新玩法了

係呢度唔好亂話自己係零
呢度好多巴打對你虎視眈眈

我覺得個玩法同以前個勇者前線差唔多...
都係單機...整勁D BOSS....到後面一場要打半個鐘至一個鐘咁

暫時目標係將碎龍妹同碎龍都升到70...
之後再睇下有無咩目標

唔開新po了

唔用通用珠

打到2046

你地近排有無刷MHWI
出左新任刷珠

一味用體刷料既單調玩法好難玩得長遠..

日本個邊D課長都收收地皮了

未買icebound

67去70應該要3個月

我而家64

差200粒玉就67碎龍

3月底前應該OK

轉左做space ninja

咩黎

Warframe

呢個要課嫁喎

下

D人農藍圖部件賣
賺白金

見過有人無課成萬白金

但我課包

係...單機遊戲通常都唔長久...

但係要開新既模式應該又無咁快

求其整d老山龍黑龍俾人圍抽都懶
鬥技場俾人3on3又無
似係趕住出隻半成品cap水先

3月期末決算
MHWI冇肉食
手機驚CAP得幾多得幾多

有名你叫capcom
cap水company

發現自己唔啱玩 盡早棄驚
少樣煩惱

300石來了

#モンハンライダーズ 配信記念キャンペーンのRTコース参加が5万RTを超えました！
皆さま、ありがとうございます両手を上げる
感謝を込めてオーブを全員に300個プレゼントプレゼント
まだ参加できますのでぜひ！

真係日日都有300石咁制

咁岩RT 活動姐

你地RT左未
抽85條人送石

派夠10次300石先一鋪過

呢家個問題係有好多角色 但冇素材強化
又唔想俾石買次數

中A,唔錯

岩岩先送左3張素材卷

唔係唔岩玩既

但講肝又唔人地多時間玩
講課金又唔夠人地多魔法卡

50石爆人肥關唔抵,係貪快先會爆

打機姐 都要同人比較
自己玩得開心咪得

單機驚

有咩好比

都係

原來已經派左 都係A

好多謝上班巴打送左個ac比我玩。太強了。

我無既..:(

但我想要龍玉多D

人玉其實冇咁缺

我無既

點會冇

岩岩整左,唔該巴打提示

LOGIN BONUS
人人有
只係有3個PATTERN

1 5星人玉3粒
2 4星人玉10粒
3 50石

頭先睇得300石
原來堆道具一早拎左唔記得

弓箭傳說真係有股魔性，我諗製作團隊本身都諗住粗製濫造，無諗過會咁爆

點整RT

弓箭我棄左一排
近期換左電話又裝返黎玩....

總係覺得隻驚係為 MHW2 / MHS2 crap 經費

係crapcom

有300石了...

A +1

其實係咪每日 server 3抽1，抽到邊個就全服都係派嗰個獎咋？

我兩個ACC都係A

Same

但認真，呢幾年 crapcom 真係食撚錯藥，年年都開大絕咁滯。過埋今年無風無浪既話真係以後唔應該叫佢 crapcom

幾時到300萬下載

當佢無其他藉口派石個陣

出mhp2 有派石
mh 3月11
mhp2g 3月27

mhxx 3月18

RT 即係 retweet 啊

痴線...個小號再抽多2次十連
又出一條公廁龍...
係咪想叫我全部派遣都塞曬落去為止

一千一千咁車落嚟

官方果300石黎得好合時
再加粒5星雌火

扑得

屌，中左個弓大叔，係咪廢架

btw 點解好似唔見有角色用劍斧盾斧蟲棍笛既？
唔怪得硬係覺得差啲嘢咁。

見佢 model 都係共用，唔會係懶到武器種都唔整齊啊？

點玩？

點樣可以cap得咁好
淨係得佢一隻見到

太刀都2刀流 應該係9嚟
不過官網d角色好似未有上面d武器

咁早出點賺大家錢呀

但佢 model 都係一刀 only

睡眠真係冇撚用, 一打就醒

唔係嫁喎有時無事

訓左後除左主力打手外盡量唔攻擊
用眠過左轟轟子決戰5

加護㨂咩色有咩唔同？定係㨂最高lv就得？

有用喎

可以 buy time 博麻痹/ 疊 buff/ 補血

其實都係0.2-3既差異

但最實用一定係フウガ
攻同速最高

都唔係冇

好似火佰呢D速度咁撚慢
9成最後一個先行動既話

如果眠到
咁下一TURN 咪SKIP左對面一次行動

開個TWITTER ACC 禁一下RT就OK

有啲加攻多有啲加防多，但係相差唔算大，暫時都係揀最高 lv 就 ok (其實都係睇你邊個城市既角色比較多)

差極都叫限

道友咁樣見到都唔想用
況且火屬角色好鬼多
遲下就算有關要減賢我都寧願用大聖爺

唔覺得佢會出隻補血補到唔減賢唔得既怪....

不過黑狼佬都有個賣點
出招有機減防
AUTO刷野時快D

你地個個課長隊人咁大力點同
可能遲下會出彩鳥係咁吹雞call大怪加回血呢

我覺得下個活動係冰牙同暴龍角

我係CAPCOM既話就一定出金獅先

分拆2次CAP多一水

其他應該重覆左，變緊碎時cap

唔睇post唔知又有300石比我爆死

玩咗咁耐都未知遠攻同近攻技有咩分別

有分?

技有寫係近定遠

例如邊隻?

招招都有寫wo

冇留意D字

只睇SP同威力

個圖都有話你知

唔知點解見到黑狼佬係A
笑左

原來另一隻碎龍中女有S

全體加防其實幾好用

A4 雷男 點會勁唔過S1雷女？

我開頭個acc無限角都有用佢
但又未覺得佢好打得
反而大聖爺我覺得好勁就得A

A4白海仔點睇都係SS級

好老實
雖然話60LV先學到速攻

但SS個5隻
咪又係60LV先學到勁招

奇猿仔D特性加好多攻

滿血好7大力的

係差一隻勁既水怪比佢騎

咪係，整呢張圖果個人，係咪未升到60lv

用過速攻唔會再想用s1 個士氣高揚

3turn用2次
同
2turn用1次
既分別

仲未計加埋速度

想問下2000換個隻迅龍有無話岩邊隻5星角用

暫時睇最fit一定係シノ雷狼妹
都係玩半血加攻會心

道友主動被動都喎差

係數值低姐

佢特性加唔少攻
但lv70個三圍真係好普通

唔知點解比個限定名義佢

1001